有冇人就算點亂用眼都唔會近視？

如題

Up

宇智波帶土

我

咩叫亂用眼

即係唔關你事啦

唔會近視但係會好消耗卓羅

搵我？由細到大都冇，點睇電視打機睇書都冇，不過用神太耐會好易攰同頭痛。